吳綺莉女兒卓林加拿大街頭現身 嚷：我想找我爸

藝人吳綺莉被指與女兒吳卓林失去聯絡，據悉卓林辭工失蹤數月，吳綺莉曾報警求助，警方列作失蹤人口案處理，而吳綺莉在接受訪問時表示知道個女不在港，在朋友家中居住。

不過，卓林終於現身了！今日網上有條片，片中見卓林身在加拿大與同學在超巿中，而與她一起的還有她的網紅女友Andi，卓林於片中有點迷惘說：「我想找我爸……我媽……我知道……但是我媽……」

今次卓林飛到外地「尋爸」，不少網民都直呼「可憐！」更有人指卓林淪落街頭，還叫朋友收留她。

短片清楚看到卓林用普通話說：「我想找我爸…」

卓林（左）與網紅女友Andi一同現身超市。

搵老豆梗係去人大會堂門口
去加拿大批柒